擔心聽日將軍澳會俾黃大仙比下去

將軍澳街坊要爭氣呀

推

tkn全部都係蝗語

爭氣呀

借推
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

唔應該比較 各有長短 互相學習

善用不推文回覆

又唔係要比較，吸引人流，希望一次俾一次大規模

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

天琦票倉 你等睇野

希望承你貴言

將軍澳 有五十萬人

Tko 勝在人多

當一半黃色
人口比例係
25:3

但唔知黃佔幾多，不過有手足話係本文前票倉，希望夠規模

傻啦,依家邊區唔憎狗

我身為黄大仙區居民感到自豪

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

恭喜晒

尚德

尚德廣場有個道具場

真係好多唔用點解咁多負皮
利申 街坊 / 成日日頭落街

同時都好撚多新移民

仲有貨咩

天琦有幾個站贏到楊
好似都係將軍澳

應該所餘無幾

Tko街坊表示歡迎大家聽日一齊黎屌走黑警

有咩好比較?

認真, 將軍澳真係難走.... 大家要及時轉場, be water, 唔係叫你散, 但要轉場玩, 等佢部署唔切!!

新東泛民票倉
聽日已準備落去踢拖屌狗

唔係比較，只係希望吸引人流，增強聽日規模

識大部分將軍澳朋友都係淺黃和理非

承你貴言

D狗係好撚驚將軍澳架

突然多左好多行山杖 可能知聽日要行路

要帶定鐵碟啊
阿媽話要用黎蒸魚啊

屌 笑左

唔一定FULL GEAR
街坊裝威力好似仲勁仲勇

大家都係香港人 唔好比較

Btw 聽日見
後日罷！

北角

多得今日黃大仙一役
聽日將軍澳一定多人
班狗自己捉蟲

福建幫地頭

街坊裝+嘴炮+100%地圖

岩喇，等佢地食下過期催淚彈

牧師你個女比狗搞呀

將軍澳平時咁難見到狗，可能一見到就會好好招呼佢哋

晏晝港島點？

今日行過，頭盔無咩剩

又捉左個?

住外區嘅朋友小心，將軍澳隧道同寶琳路一俾狗封左就出唔返去。

如果有刺激作用，呢樣絕對好事

TKO撚 聽日見

將軍澳街坊比力呀

香港人轉型！遊擊戰！

希望元朗事件唔好發生係將軍澳嗰頭聽聞好多黑社會，所以嗰到先變一個獨立警區，如果黎多次警黑合作我估嗰頭會正式淪陷

驚到瀨屎

尚德聽講多黑社會

將軍澳人表演一次俾十八區睇咩叫人多

東涌撚會過黎

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求

屌你咩 最後咪又自己友食返

將軍澳除咗坑口同寶林外應該好多地方都夠通風

寶林亦都好多藍到仆街

要局行山路落藍田/油塘，但有狗佈陣就比PK

入啲Facebook group睇，將軍澳啲人理性，算幾高質

一定會
因為將軍澳有
厚德（口德
哈哈哈

連登巴絲只係愛之深 責之切 懇求各位前線原諒

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

邊撚度多？
你住康城？

[過左九龍城同我入曬嚟]發覺轉場去九龍城有啲問題

康城還康城
康城10個入面9個普通話
方國珊地盤

一定比下去
咁多廢老+中產

利申 住將軍澳廿年

不過聽講將軍澳狗屋係水塘位黎

黃大仙黑警街坊衝突！
黑警已經打柒左啲街坊！
黑旗已舉！
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

下一站黃大仙警署！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

希望見到車尾燈

天水圍市民自愧不如。。。。。。。。。

我住坑口，日日落街食晏撞正學校放飯，啲中學生8成都講普通話
小學生放學都好多
咁你話撚返我聽個啲係咩？

加油呀! 唔好比人睇少

仲將軍澳 ？
無人衝擊佢地 佢自己射第一粒催淚彈先
當時街坊只係屌佢地 叫佢走

坑口都好多深藍廢老

比班藍屍廢老食下催淚就岩啦

唔需要比較
但作為將軍澳街坊表示會出盡力
咁多位係時候埋位屌狗啦

景林狗竇隔離照有陀地

過景林我會照大家
有衫有水

好似有區係當年投天琦比例最高

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

將軍澳海濱有工地
成日都好多水馬啊工具啊咁

認同
同埋將軍澳都不宜守
行完就交畀街坊屌狗好過

有冇可能轉地方 將軍澳唔急

唔需要比較，大家同路人，最緊要撐大家

只要係香港人 就會高質

聽日如果去嗰啲真係要小心啲
唔安全快啲走
嗰度太入啦

今晚84同721嗰晚一樣

人地mvp啵
想贏？

景林陀地大佬個仔係我中學同學 不過唔熟

tko真係勁多中產

將軍澳啲黑社會成日黑吃黑

海濱好難走下

55

有黑社會都冇用
平時街坊知晒佢地邊到薄開
如果成村人唔撚怕死，反起佢地個竇
我諗佢地都好頭痕

玩捉迷藏
根本上條條路都通
大把小徑
最後坐巴士小巴或行出去都得

推！利申 住咗將軍澳20年！
聽日見啦手足

到時又比人屈

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

玩法應該唔同

佢地推到個標準太高

新移民係連出都唔會出來
用下個腦啦
聽日街坊只要夠膽勇武
只會嬴到開巷

Tko既居民 唔可以輸比黃大仙 沙田居既居民

你要係孤島出黎，走入另一個孤島，再返自己個孤島
多謝你

何妖咁既淘寶律師就玩撚猿

拿 好好表現
如果唔係就好似元朗人咁
自己住邊都唔夠話比人知
「er ...我搭西鐵走

Tko

尚德JJ表示逼不及待想玩玩了！！！！

TKO

加一

但今晚黃大仙街坊無裝真係好勇

將軍澳唔少廚房

根本好多沉默大多數係等緊個藉口抗爭, 你睇下馬友私樓俾人搞, 屌狗仲落力過我地, 第二日即刻開會停撚左個保安職, 呢D人雖然唔係忠誠戰友, 但一燒撚到佢地隨時癲撚過我地

補給

祝 武運昌隆

已經搵定衫俾過夜朋友著

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

Push

將軍澳人表示多謝

雖然將軍澳好似多黃同天琦票倉
但係最近多左新樓
好似唔少係操不流利廣東話嘅人
加上屋企兩深藍係區內都有唔少同鄉
所以...各位兄弟萬事小心呀

街坊們,出動

有警察宿舍的話，你就有得翻盤。
祝你創意無限，一生平安。

和理非一個
但要街坊屌警狗我一定出
拖埋媽媽

聽日同埋屋企人一齊出！

將軍澳真係一忽忽
寶琳藍然後隔一條街嘅欣明同新都城都係新民主同盟地頭
將中又係黃嘅
但返到去尚德又長期俾工聯會民建聯食住
所以做到天琦票倉真係好神奇
唔知今年光頭簡會唔會俾葉嘉榮推倒落台

求求其其簡兆祺

將軍岀手 警犬失守

去將軍澳又放啲彈囉等睇啲中產變深黃

富康花園已表明不會讓警察進入

我冇野講
我要搵律師

將軍澳廣場亦不會讓警方進入

聽日寶翠公園見
利申： 寶林人

將軍澳好多大陸人同藍絲

有無景林撚

要問老母攞定

有

黃大仙都係傳統深紅區

制高點圓形舞台

住咗咁耐靜係知范國威地頭 好少見有藍絲

良性競爭

請問將軍澳聽日幾點開始？

都係既

1330集合 1430起步

將軍澳要小心黑社會
尤其尚德

尊重你地

維景灣畔都出左通告

真係比其他區嘅狗縮好多

黃大仙原來先係勇武根源地
沙田空投
馬鞍山葵涌陸戰隊

將軍澳手足 聽日會出 有咩事會帶手足入私樓會所避避

唔知MING仔會點呢

將軍澳係爛仔多，講兇狠應該唔夠元朗嗰班黎（我估）

將軍澳好難有元朗既情況，唔係一派獨大

你肯定我地住嘅係同一個地方
我最多係見好多科大嘅nds會租坑口
夜晚跑步去康城就真係多大陸人啦

西環街坊都要爭氣

景林都係藍
其實舊村多廢老係藍都正常
尚德做到天琦票倉我覺得係因為多後生，以前細個成日聽到尚德多童黨，都係up下，唔知關唔關事
但又真係唔知點解建制食住尚德

福建人痴線架
個個愛國愛黨愛上腦
利申屋企係福建人

無人民幣，邊有人愛國，習近平都唔愛啦

試下三四點去M記聽下啲小學雞打機好多普通話

你咁講又好似係

黃大仙係舊區，路窄人多，屈返黑警

屌將軍澳街坊全部聽日出嚟啊
唔想第日啲post見到人提議將軍澳同元朗圍村一齊比人割讓出去

街坊輕輕一推

將軍澳撚都係淺黃和理非

又唔敢講，黃大仙一向藍到不得了，廢老極多，區議員都係建制派大多數，今晚之前邊個諗到呢度嘅街坊反而咁勇武？

屌你講兩句又話係樓上條撚屌兇完人就收埋皮
我個屋苑甚至我個棟都有NDS租 但唔覺有咩問題
反而啲細路咁就好嚇人就真

等睇聽日將軍澳覺醒
星期一全區罷工

康城撚係中產，爭係夠錢買垃圾單位

將軍澳好多幫派成日黑吃黑
有D仲好撚憎黑警
好似元朗咁一幫獨大唔會有

我老母今晚先講話黃大仙多老野，多數好藍，點知半個鐘之後就已經出現圍黑警單野

將軍澳係梁天琦票倉

㩒錯負評

有泳鏡

真。
但認真。藍絲本身就唔團結，有邊次佢地敢出黎。
d乜撚野集會俾錢先肯出，個個都係為錢，垃撚圾

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

尚德假假地都香港國首都喎

利申彩明人

將軍澳區黑社會好似同警察唔啱啞
係驚就驚西貢啲牛屎落嚟攪事

比個機會中産睇下真相

有效率不被有效率不被捕, 唔一定要勇武可以智取

乜聽日TKO有野咩???住得個邊都比較有米應該藍絲多

將軍澳一封將隧停鐵就GG

如果掉番轉好似今日主動封龍翔道咁呢

腸區議會
29席 建制拎16 民主派拎9 席 4席中間派

有冇人可以講下西環

我都唔明點解尚德做到票倉

到底尚德幾多潛伏本土派

大把公屋啦

賭到出晒面

我將軍澳區居民表示 必定挺身而出表達訴求 大家睇新聞啦

冇比下去呢樣嘢 大家各有各做 係為香港好就得 加油

因為區議會比人界到個投票區你永遠贏唔到

Thank you

康城好多連儂牆日日痴 啲人日日撕

因為西貢太紅，但將軍澳今年多左選區，加有曬選舉聯盟
我一直睇好今年西貢會過半

將軍澳警署已經上埋水馬
地理又封閉
be water, 及時轉場
唔好夾硬死守

驚架，啱仆街晨撚早癡撚晒磚頭
但係警署對面啲磚頭冇痴

童黨長大了
個個投天琦

最慘打游擊就係坑口同寶琳為主
但係將軍澳真係冇咩好玩
利申，聽日會留喺將軍澳

將軍澳人表示 聽日一定屌狗屌tvb

安寧花園重災區

804 將軍澳地區服務資訊 (更新至8月3日)

【將軍澳區】
1. 天主教聖安德肋堂
地址：九龍將軍澳常寧路11號
用途：禱告所、飲食、充電、護理、休息、洗手間
電話：2623 5576

2. 生命頌浸信會
地址：將軍澳寶寧路25號富寧花園商場地下17號
時間：下午1:30至約6:30
用途：開放禮堂作為休息地方、借用洗手間及補充飲用水，期間也會有牧者、輔導員提供心靈支援（包括禱告及輔導服務）
電話：2705 9838

3. 基督教香港信義會尚德青少年綜合服務中心
地址：將軍澳尚德邨尚智樓四樓平台
時間：下午1:00至午夜12:00
用途：情緒支援；並提供小食、飲用水、洗手間以作休息。
電話：2178 3118

將軍澳加油

上次日牛難得出狗 已經比街坊屌走左兩次

冇一日見到幅牆係完整
做文宣都冇人收

將軍澳地圖係好靚
邊個搶到商場，邊個就係大佬

記住要屌柒CCTVB

將軍澳友

蝗你老母語咩
戇鳩

Fact Checked
新都城一期屋苑(唔係商場)
有狗入嚟保安會制止問啲狗攞搜查令
同埋會叫啲狗出示委任證
不過啲保安唔係咁可靠

打到班狗縮去佢老母個閪道

將軍澳加油
利申 住黃大仙 剛才去左發夢

住將軍澳，鄰居係黑警

將軍澳已經係最少蝗嗰幾區喎
利申 住咗係將軍澳二十幾年

觀塘 最撚多廢老

今日CCTVB又屈街坊係示威者 短TEE踢曬拖都屈你有GEAR戴頭盔

聽日唔係放過佢掛

岩岩經過將軍澳警署， 好熱鬧，好多警察，平時那邊係好靜架

你想撐黑警，但黑警會打柒你

抄牌同捉沖紅燈見最多

將軍澳居民表示聽日準備屌狗

身為兩區街坊
放心

爭氣
和理非一齊街坊装！

葵涌居民攞咗彩一陣咁大把
再比個機會我地啦狗隻們

將軍澳wo
當年有幾區天琦贏AY個到wo

蝗你老母咩 出撚過觀塘啟德未阿

諗起上次選舉明明睇宣傳牙彪贏晒個勢,但真係投票就輸幾條街

係元朗國啊！全部自己友憎條撚！

你班友當我哋翠林人唔存在
翠林撚都有黃人
聽日直接下山出征

利申:翠林撚

將軍澳撚 assemble

其實你得出咁嘅結論前入撚過去未？

蝗你老母，泛民票倉，當年大把人投天琦架屌你

聽日應該港島西先開波

翠林康盛真心遠征！

借位宣傳

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

西貢個班唔同元朗牛屎佬
佢地與世隔絕
你唔搞佢佢唔會搞鳩你

聽日見

尚德都係新記既人，同班狗關係麻麻，都係做街坊生意，應該唔會好似元朗咁警黑合作

屌
住撚左廿鳩幾年見到狗既次數真係一對手數得哂
將軍澳狗隻真係好撚驚班古惑仔同黑社會
尚德個邊商場管理處 食環 古惑仔 黑社會出鳩哂黎
得狗唔見人

海旁新樓真心多蝗

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔洗驚將軍澳啲老黑
依家無咩油水所以好小人係到搵食
以前所謂既童黨因為果陣新市鎮個個細路都咁上下大
但係依家大多到20-30個個出哂去打工

康城租平好撚多支那狗

岩 康城係

見大家講起轉場
請大家善用將軍澳嘅巴士路綫！
九龍東 港島 荃灣 好多地方都去到

只要唔好中計比龜引入去工業村就冇事

中國地區

真心
而家個走勢
前線要靠街坊保護先易走
幫手撚狗比勇武走

將軍澳都算黃嘅
我諗大概6:4
希望夠做
希望將軍澳作為新東一部分都爭吓氣

冇狗就當然最好，有狗點都要衝落街

將軍澳唔歡迎佢地啊

住咗廿鳩幾年真係未見過狗
每次見都只係行咇
見得最多係救護，其次係消防

欣賞你

新界東 從來唔會令香港人失望

通常住康城，將軍澳孤島，應該唔會出嚟

祝各位手足武運昌隆

但明明坑口好多係以前調景嶺國民黨

吊你老母死黑警，原先打算休息下，等到85先做野，你竟然黎我黃大仙搞事，仲要放催淚彈，今次個隻勁左好多，我12點幾食左2粒催淚彈，痛到依家

佢地出手個尚德夜市就。。。
我不嬲都覺得將軍澳堆黑底唔會摻和呢單野，因為冇咩利益

要畀勇武手足歇一歇

將軍澳得3條路離開
隧道
翠林
清水灣道
真係唔適合打持久
Be water my friend 聽日見

宜家台灣國民黨都係親中既，咁你話呢

西環又中產
Tko又中產

根本两個level

你當將軍澳係尖沙咀？

將軍澳d樓唔會平過西環

我比較擔心將軍澳黑社會
同埋將軍澳本身又係獨立警區，唔知會唔會有影響

好多藍絲
幾個老細都係住個到

陸平才

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

將軍澳d黑社會就算啦 有10年無見過 好多出哂去

蝗你老母咩
泛民票倉 區議會議席建制只係多一席炸 撚屌

本土派票倉
仲有反共基地迪卡龍！！！！
期待

深黃但唔敢勇武

我有時懷疑
尚德係咪只係深愛光頭簡一個

屌你無晒將軍澳post
沉晒底

仲可以去清水灣西貢鑽石山既

TKO 窮撚地方

你地只係封到將隧

黃大仙居民太尾機 冇計

係公屋區多囉
不過家陣私人樓都越來越多

有能力玩爬山online ge 帶電筒
sir! this way

寶林好撚多藍絲廢老港豬
家中有兩件

認同